單人露營

我好耐冇玩露營，不過想一個人露營。
但已經唔記得需要咩物資。
我諗新款帳篷應該好似pokemon咁揼落地就彈開晒跟著慢慢釘嚮地上。
睡袋，但肥到成個孕婦咁用唔用到?
gas爐， 茶煲仔。
廁紙。飲水一個人一晚要帶幾多好?
電筒，頭燈。
仲有D乜。。。。我目標係鉛礦坳。其實我想嚮草山。

乜都唔帶先至係真露營

城門果頭成日有日打刧

痾屎要抆屎

露營必須_

我上草山。唔係城門水塘。如果唔得，我過針山。賊人上到針山都未必有氣力打劫

自己search bivy

試下帶齊你覺得要帶既野
出到去露一晚
你就會記得今次帶漏咩

帶玩具嘛，知啦

我諗新款帳篷應該好似pokemon咁揼落地就彈開晒跟著慢慢釘嚮地上。

想問邊到有得買

鉛礦坳好多人夜山會經過

我相信樓主係d新手細路哥想學玩
睇佢打字方式一係好細個 一係好老 一係新移民

咁似好老，樓主講到好耐冇露

利申會去鉛礦坳
想講草山仲多牛，牛屎多過人

咪一樣

辛辛苦苦上到去冇人就。。。

咩國家

用葉，泥土，水
遠古之前都無廁紙，古人都係用瓦片

條友似睇天線低低B大咁

嗰啲叫露宿

pokemon營唔太好。最細係二人收埋闊度已經80cm到 又入唔背囊。應該要用手拎。

唔通沙灘用果d單人?但又係好大入唔到袋。

草山都幾高下。仲話要行埋去針山

鉛礦坳有水源但限聚仲係唔比露營

我諗山頂大風。拎件嬲好

草山由城門水塘上鉛礦坳再上易過借火，係針山D樓梯多到仆街啫

無水無正式營地零補給，你嘅經驗同新手一樣你肯定上草針？

自己起營有樂趣啲，咩都自動化不如去後樓梯露營

上過草山同大帽山，未試過針山